陳健波：如果香港有六四會令外國制裁

直播講緊

直接承認六四係真嘅

［和理非時間］要求同林鄭對話！

ok政府既死穴 大家聽到啦

陳健波：六四事件香港版

睇嚟波哥怕外國勢力多過中共喎

哦好呀

快！

有人屌鳩佢冇答過市民問題

怕被老美凍結財產 我收到啦

中共： 屌你牙

收成期啊 唔好搞鳩人啦

香港版六四

條友係咁強調外國制裁
佢緊張錢多過中共

做乜講真話

睇黎陳健波好擔心市民安全

波哥:屌你，叫美國立人權法，搞鳩我呢d收成期

鬼拍後尾枕

呢條友好撚誠實 又收成期又六四又驚比人制裁

唔止收成，仲收埋皮

收割期呀

Do it! Do it!

個日佢發哂爛渣咪就係因為人權法

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

會唔會變64睇你地d高官咋wo

一直錯假波哥
原來佢一早知六四係真

64咩來架波叔 點解會令外國制裁呢?

快推外國文宣
外國人就起身 要啲新聞refresh吓

睇心情啦 狗官

收成期,
收埋皮,

又幾好嗌

大家繼續努力推出國際，原來佢哋咁驚國際制裁

到底係咩會影響你個收成期呀

收成波食左誠實豆沙包

六四是甚麼？

呢排好多人誤食豆沙包

何君堯又認咗有錢派

冇六四香港版 你班仆街都被美國制裁

怕外國多過怕中共

佢只係典型香港廢老，唔係土共

豬隊友

幫佢出張專屬長輩圖啦

push

因為怕外國制裁 所以唔可以有重蹈六四覆轍
人命唔係考慮範圍？

長輩圖，佢值得擁有

佢哋真係積極爭取為中共添煩添亂
又逼你認六四啦習習

真相

波叔唔好返大陸

長輩圖要快

我怕外國唔制咋

直擋新聞d 3毛即刻靜晒
講親64都hang機

呢牌成班建制鬼打鬼，係反擊嘅好機會，要令到佢哋自己都唔信自己人

原來佢係自己友!!!

班豬已經唔係送子彈
直頭送緊核彈

一直都怪錯咗波波

64又話冇死過人既
驚咩制裁?

邊有人估到會喺一個講立法會財委會安排嘅記者會佢會提六四

食咗乜條友

多謝波波助攻

我都唔明，
關外國咩事

咩係六四

可能今日李匪慧琼都係指港版 64,
但係你班仆街親中派明明最有能力叫停支那同政府而冇做仲不斷潑火, 唔該你地仲有一絲良心就企番香港人呢邊去妥善解決件事

好想睇波叔再暴走，究竟佢驚比侵侵沒收綠卡，定驚比人踢爆自己有白卡多d，總之就好亂

咪信佢哋會啦，就算佢哋真係咁做，都只係佢哋嘅策略黎，唔係仲以為佢哋有人性下話？

共產黨：你陰鳩我？

有冇人會同佢割席

今獲佢仲唔冚家剷

Cls

推

要割上次咩收成期就割啦，咁撚豬
不過佢哋成個利益集團，關係千絲萬縷，冇得咁易割

叫佢講解下咩係六四吖嘛

其實是咪恐嚇黎

之前個名單好似有埋建制派啲名不過外國都冇咁快出手掛，仲有好多方法施壓

六四事件呀麻

和平運動 冇死人 冇流血 點會俾外國制裁

依條友係咪曲？

琴日好似三架七人車入老解總部
777會唔會

佢擔心外國搞到佢無得收成

咩係六四
好不安

六四？好和平喎，乜事都冇啊？波叔你介唔介意講多d

佢收成期呀

波叔造反？

佢哋走返去大陸？
令到佢哋驚其實都算係搵到佢哋嘅弱點，以後嘅行動可以針對呢一點去做

強烈建議個日無收錢嘅 問何君堯拎返

64都冇死人 有咩問題

佢哋現場聽住

就搞比你睇

[深度分析]何謂暴力

建議下次啲記者捉住呢點去問啲鳩官

屌你老味我而家收成期呀

波哥唔好撚on9啦

賤到無人有
但唔係衰人

拿拿臨向歐美瘋狂擧報佢哋惡行，等收成成期變收皮期啦

d唔講得出口既佢講撚晒出口
真小人 坦蕩蕩

真是位老實人

陳健波直認六四事件

真小人

收成期

屌你咩
你老細個月歷冇6月4日嫁

願聞其詳

真小人之最

波哥真係好誠實 簡直係公僕既典範

佢up乜啊 六四天安門冇野發生過喎

典型廢老

話說點解咁多P牌仔

波波 愛國愛港

中國都無64，陳鍵波你講乜呀，乜嘢64呀？

走得去邊?最多咪娛冥幣番去大灣區
一制裁全個歐美系國家都走唔甩

誠實豆沙包

笑死

咁既白痴仔都發到達。唔怪得咁多人爭住奶共

輩圖材料

陳健波(義士)

錢就只能收買呢啲弱智，聰明啲嘅都唔會俾啲生番控制啦

瞓咗31年，咩叫六四

係時候將呢項資訊share俾啲大劣人了

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

都話人地收成期囉 “搞我做咩姐”

佢地嘅六四版本係學生成為暴徒殺解放軍

???

波哥

真係蠢架喎，唔係扮

佢話最驚外國制裁

我估唔到鄰國件64係真架

曲線警告中共唔好出坦克車

時下班細嘅連死都唔驚，佢哋先真係驚

其實幾欣賞呢條友
佢講野好真心
上次又講話乜野自己努力咗咁多年而家到收成期就比你班人搞亂晒
完全係講緊廢老心底話

傻閪隊友

人權法

食咗誠實豆沙包

P你老母

豬都無朋友

俾我哋有機會了解佢哋到底諗緊乜，其實俾哂hints

唔該哂

一向都豬架啦

蔣元秋同佢都真心膠嚟

明白哂！一於逼鳩班黑警開真槍出坦克！
賤命一條，無野怕！

刁大：波仔 你上黎